美參議員布萊克本：對中共政府通緝勇敢的香港海外自由鬥士感到不安

次次去佢啲tweets留言都見到一大堆左膠五毛洗板
佢係特別多

個個共和黨議員都係咁，係咁畀人狙擊。

美國班白左